1. Инициализировать репозитарий, настроить в нем имя пользователя и почту.
2. Создать файл `text.txt` со строкой `string1`, закоммитить его.
3. Создать еще 3 коммита, каждый раз добавляя в файл `text.txt`
    строки `string2`, `string3`, `string4` соответственно.
4. Отобразить журнал репозитария в формате одного коммита на строку.
5. Из коммита с добавлением `string3` создать новую ветку `mark`
    и переключиться на нее.
6. В ветке `mark` в конце каждой строки добавить восклицательный знак,
    например: `string1!`, закоммитить изменения
7. Вернуться на ветку `master` и перебазировать в нее ветку `mark`,
    разрешив конфликт путем сохранения только строк с восклицательным знаком.
8. Загрузить локальный репозитарий на GitHub.
